其實係咪得番支持曾俊華呢一條民主正路

好波